大陸穩維新聞黎料啦

老豆不嬲藍絲黎嘅 但一直扮中立 仲講到自己好好人 比我地三姐妹遊行 比曬人情我地

我呢幾日不斷係朋友圈發啲警察打人相 佢就不斷講警察點慘法 咁都算

但係！佢竟然係朋友圈到發啲咁嘅野，真係好嬲！點解可以藍到個腦都有事

文章嘅圖 就斷中指 但入面嘅圖 就係警比人咬斷相嘅圖仲要話有人用鉗鉗！大家一定要防止屋企嘅港豬廢老睇到

利申：比曬圖阿爸睇人地比人挖 緊張先咬到人咁 佢都覺人錯 上水跳橋事件 覺得係警察救返佢一命
已經救唔返個廢老 如果有巴絲建議點樣令我老豆冇咁藍 不仿講一講

自推

總點應該係佢獲得消息嘅渠道

Push

呢篇我都收到

斬掉重練

我都想知

好多時要睇返佢地價值觀, 唔係話一時三刻可以轉.

唉 屋企全部深藍 呢d 夾硬黎新聞我都聽唔少
我講咩 俾咩佢睇 都係話唔好信上網 d 野 乜乜柒柒
但佢睇Wechat 朋友圈又當自己睇緊新聞 痴鳩線
成鳩日自己前後矛盾 督爆佢又發嬲叫人收聲 唉

岩啊 但衰左老豆係扮中立 扮乜春

Push 唔好比屋企廢老睇

暫緩比家用

幫佢刪post發長輩圖

我無野講

冇撚用架 當少個老豆啦

係咁send長輩圖比佢，比佢而訛傳訛

發你老母咩

去左大陸實習做唔到 但冒死都要係朋友圈講 驚到公司個台灣人死死下

嬲到我話我有小朋友唔會比佢湊 心寒

草緊圖 但始終實習公司係靠政府 老細黨員 呢啲就完實習搞

我冇野講

我老豆又係咁，自己圍內老吹嘅野就當事實
我話新聞係咁講，佢就: 我養你咁多年你都唔信我講，人地講你就信晒

幫佢send啲長輩圖，蓮花圖去佢朋友圈

我屋企人都冇撚得救
懶醒既人真係好無知
成日屌人蠢，
呢d人屌極都唔會醒

一鳩樣 成日想問 你養我同我信你到底有咩關係

我老豆仲好笑 無時無刻都開住個新聞台
我話不如轉台睇其他野
佢仲話香港人要關心時事.... 睇下d 人做緊乜.....

我老母就睇開劇 但一播新聞就一路睇一路鬧